葛博士：量產型巴士透明樓梯易走光 要求九巴加上磨砂貼紙

收皮啦女權撚

女權先鋒

葛博士行上去應該冇人犯罪

咁就咪撚著裙啦

痴撚線連登仔
明明就應該防止走光
唔通你又想你條女走光同比人偷拍？

關你撚事咩死臭閪保皇狗屎

投訴左Apple store 條樓梯先啦

圖又冇,車型又冇... 點同你跟進呀

學SOD魔鏡號咪得囉

假學歷既撚樣特別煩膠

樓梯易走光 雙層巴士歧視女性
要求全面改用單層並加密班次

透明位係右邊 右邊通常係土行車線 行人路就要對面先望到 仲要計埋架巴士要停低 兼咁啱有一個著短到會走光嘅女性上落同時外線要冇車經過擋住你先睇到

啱吖。同時亦都應該要求 醜陋女性走光刑事化。

人地公司全名都唔寫
好無禮貌

搭的士果D咪多野睇

利申:私家車車主

用膠紙痴埋佢個樣先，係電視見到佢個樣就想嘔

有心人士冇玻璃都會偷拍, 就算冇玻璃, 巴士條梯咁斜, 身高米八望上去都睇到啦

你咪好好保護你女朋友囉

咁你要見到依種巴士就keep住同佢並排 仲要keep住望左邊 又或者每次你見到巴士停車都泊係佢左邊 塞撚住你後面d車先有機會𥄫到你夢寐以求嘅野喎

通常塞下燈都大把機會
其實我係想講巴士貼膠紙係正確既

係咪右下角 真誠賣香港

廣告紙都"姐"撚哂啦

邊有咁易望到
除非條女企係條樓梯博俾人睇

得兩種車會睇到
左軚車
開蓬車